你地班南亞狗聽住

我總有一日 會將你地一個不漏咁趕岀香港 你地依家就即管笑 遲早你地笑唔岀

@ UST南亞狗

佢地唔識睇中文

If we夠勇武help 你地蝦啲蝗呢？ok my friend?

南亞狗重低賤過D蝗

老衲同佢哋係同類

扔出公海算啦

ust南亞狗

唔好拎班南亞人同衲dee比 佢地唔配

唔好拎班南亞人狗同衲dee比 佢地唔配